# Είναι αυτό που νομίζεις

# -_-

# Εδώ έγινε η δουλειά

# -_-

# Τώρα στα σημαντικά αφού τελειώσαμε τις χαζομάρες... 

# q1: Η Γιωργία τι φοράει?

# Starting projectX // 11:26, 10/7/2021

# To maximize the chance to motivate me please answer q1. More questions will be added through the process of this project. Keep updated
